「港人回歸後更幸福」 中國駐英大使稱因港人長命咗

「港人回歸後更幸福」 中國駐英大使稱因港人

中國駐英大使劉曉明表示，港人在主權移交後，變得更加幸福，原因是港人壽命大增，超過很多國家。 劉曉明接受英國傳媒BBC訪問時表示，港人在主權移交後，變得更加幸福。他以香港人的人均壽命為例子，指香港人均壽命大大增加，超過很多發達國家，生活更加幸福。但據美聯物業的資料顯示，香港的樓價由1997年5月的平均呎價約7千5百元，升至今年5月的平均呎價約1萬2千元；而香港專上程度就業者收入中位數，由1997年至2015年至今仍維持11,000元。 劉曉明否認香港變成「一國一制」，又指「一國兩制」在香港非常成功，北京已經兌現了對香港的所有承諾，包括保證了香港的社會、經濟、生活方式和法治。 劉又反駁香港民權、司法獨立等逐漸被侵蝕的說法，指要從宏觀、大的方面去看；又指香港從前沒有選舉，而過去20年就有五次行政長官選舉。 （圖片來源：TVB新聞截圖）

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

龜夠長命
問下佢幸唔幸福
你又肯唔肯做龜

突發

唔長命點供得晒層樓